Описание структуры проекта:

1.Код первого задания находится в src->main->java->programm->TestOne;
2.Код второго и третьего задания находится в src->test->java->autotest->TestTwo и TestThree соответсвенно;
3.В проекте есть chromdriver для запуска автотестов в GoogleChrome;
4.Файл DigitArray.txt содержит в себе массив чисел необходимых для первого задания.
5.После выполнения третьего задания в папке проекта автоматически создаться файл aboutWork.txt,
	в который загрузятся все необходмые данные из условия, 
	включая: время завершения теста, название и версия браузера, имя поисковой системы. 